{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007256",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139747?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 엘로망펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際に人数が追加される場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがあるので、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 IPTV/WiFiを利用してインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 客室でデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は入室時から23:00までです。 駐車可能なスペースがペンション内にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際に人数が追加される場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害に対する責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがありますので、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用方法はありますか？",
            "answer": "IPTV/WiFiを利用してインターネットを迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "客室でデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は入室時から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがペンション内にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 537,
        "QA": 759
    }
}